有無人一激動就直接block人 唔理係幾friend都好

講多幾句就秒block，好似贏左場比賽咁

正評 = 戇鳩，聽多幾句都覺煩，收收皮先
負皮 = 你都戇鳩咁小氣抵你無女朋友

你都戇鳩咁小氣抵你無女朋友，聽多幾句都覺煩，收收皮先

小學雞行為
EQ幾低先會咁做
如果係面對面 打架咪就係你呢種人

我有個friend 係咁
但佢話block 係想冷靜自己
解block 之後會道歉

行為相同但係出發點正路過樓主好多
不過block朋友真係好肉酸你話不明電話陌生人個d就話

( Show Blocked User - 奧理斯人鷹頭貓 )

明明我由頭到尾都無話過自己係咁 點解會比人屌